 10:07, 21 февраля 2019
Вышел трейлер документального фильма опедофилии Майкла Джексона
 HBO / YouTubeВ сети появился трейлер документальной картины «Покидая Нетландию» (Leaving Neverland) о Майкле Джексоне, в которой рассказывается о педофилии и насилии музыканта над детьми. Видео опубликовано на YouTube-канале HBO.Материалы по теме00:08 — 16 июля 2018«Он найдет искупление в аду»Избиения, унижения и кастрация: как отец Майкла Джексона сделал из него звездуЧетырехчасовая лента, премьера которой состоялась на кинофестивале «Санденс» в январе, раскрывает историю двух предполагаемых жертв Джексона — Уэйда Робсона и Джеймса Сэйфчака, которые утверждают, что в детстве подверглись сексуальному насилию со стороны музыканта. По их словам, это произошло в особняке Джексона, который тот называл «Нетландия».Ролик получил более семи тысяч дизлайков при 700 тысячах просмотров. После премьеры на «Санденсе» сообщалось, что родственники Джексона были разъярены содержанием фильма. Они подчеркнули, что в 2005 году в особняке артиста проходили тщательные проверки, после которых Джексона признали невиновным в растлении несовершеннолетних. Режиссер ленты Дэн Рид в ответ на реакцию критиков усомнился в том, что те смотрели его работу. 
